究竟發燒睇中醫有冇作用？

我女朋友發燒，話去睇中醫。我心諗:有用嘅咩？ 有西醫唔睇？

中醫係用黎調理身體
如果係病左睇西醫會有用d

玩自己、？

試下咪知

試過，有用

最好食粒必理痛先再去睇，因為燒得太勁會傷腦

有
因為涼茶都有必理痛

大家請記住：
連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

有 但要搵啱醫師
正常發燒睇中醫唔會比西醫慢

中醫好多時會溝埋西藥係入面，搏你唔知，因為西藥快好多，令你以為中藥好快好
中藥加西藥好易出事，新聞報過

緊係睇西醫，食抗生素啦。

中醫食壞人

我見你好似想撩人挑機，咪幫下你手

我想食花生

有
飲完藥出一身大汗就會好番

班西醫撚

留名

要醫生紙咪有用

睇西醫

好難講 單純發燒就食退燒藥都得啦
會唔會條女...有其他病

祈禱有用D